痴線手足最震撼人心既speech!!!WE ARE BRAVE!!! 幫手retweet出去

“We want freedom and freedom is what we will get! Give me liberty or give me death! Because Hong Kong is the where the Land of the Brave and WE ARE BRAVE!!!!"
呢個手足真係好痴線 到底係對香港有幾咁愛惜 對香港人幾咁有信心 先會講到咁力竭聲嘶 咁令人震撼 鼓舞 大家真係要睇一睇 大概12秒開始 睇完幫手share出去 比全世界睇到我地有幾咁勇敢 幾咁高質

push

推

retweeted

激情滿滿

推！已轉推

Cls

Done

推 已rt 聽到眼濕濕